[耶撚勿入] 耶穌竟然過不了美國海關!?

啱啱睇完笑撚死我

PO錯台

原來耶穌係本民青既？
好，反動暴徒，